Weet je waarom ik vroeg haar om het manuscript?"
"nee!"
zei ik, "tenzij het was om een kans te geven om mij alleen."
"u bent gedeeltelijk gelijk, vriend John, maar slechts ten dele.
Ik wil je iets vertellen.
